港島8月7日封路？

有無手足知咩事

有法律界再遊行，但應該冇咁多路要封

有咩事？

律師靜默遊行？不過唔經呢度喎⋯⋯

唔係稅局咩

盂蘭節氣魄更壯~~

一齊燒街衣